點解kfc做野咁撚慢 d龍次次咁撚長

特別金鐘pp果間

管理層個腦裝屎？人地m記開正係格黎，完全高下立見

員工有股份？
做得快又咁多人工
做得慢又咁多人工

唔關前線員工事

而係公司管理有問題

條隊好撚長 但得一部定兩部收銀機

但又唔係好似m記咁咁多自助機

執野食d阿姐慢先係重點

你戇鳩啦，好似m記咁咪收撚咗錢迫你等40分鐘囉
你覺得開多幾部機真係會解決到個問題咩

仲有單係人手M記都多KFC幾倍啦，邊度有得比